[求職撚]Taleo Recruiting System

最近搵緊工果種心力交瘁好撚煩，日等夜等。

好想知有無巴絲比較熟Taleo?

係咪基本上無咗個withdraws button = 被放棄？